如果你生到好似陳同佳咁既樣，會唔會媾到潘曉穎？

-,.-判死刑前曾經破處仲要大波靚女，餘生都不會再悲哀。

仲搞到香港美國全球咁樣𠻹

好靚女啊